[0.000]
<no-speech>
[1.125]
<no-speech>
[1.485]
<no-speech>
[4.155]
<no-speech>
[4.505]
<no-speech>
[5.375]
<no-speech>
[5.725]
<no-speech>
[14.165]
<sta> alo
[14.865]
<no-speech>
[16.315]
Ronal
[17.385]
<no-speech>
[18.435]
<sta> kòman_w ye kouzen
[19.515]
<no-speech>
[21.475]
<sta> <hes> kòman tout moun ye
[23.375]
<no-speech>
[26.395]
<sta> <hes> enben oke m_rele_w jodi a pou nou pale konsènan travay la <breath> ou la ou (()) pa travay jodi a
[32.155]
<no-speech>
[35.445]
<laugh> enben tande non *èske_w* pa eseye fè anyen menm pou mete oken lòt bagay sou pye pa rapò a jan nou te pale sa_w ta ka fè <no-speech> emisyon an
[45.455]
lèfini chache lòt bagay pou mete sou pye tankou wè sa ki aktivite ki atire lajenès <no-speech> pou konnen sa pou fè
[53.955]
<no-speech>
[58.585]
<no-speech>
[59.295]
<no-speech>
[60.545]
<no-speech>
[61.845]
<no-speech>
[66.805]
<int> non <no-speech> tande tande <no-speech> tande <no-speech> ou pa ka di w_ap tann lè gran vakans se bagay pou ekri pou <no-speech> pou egzakteman de jou an jou
[77.175]
ap eseye wè kijan y_a mache pou konnen egzakteman demand lan (()) plis tou sa moun y_ap di <no-speech> kijan moun yo ekoute lèfini chase nan pase nan tout zòn nan tout
[87.635]
katye yo pou wè ki ekout radyo a genyen eseye <no-speech> menm si_w pa pale ak tout moun men chèche kèk moun ou konnen kèk fi <no-speech> ou konnen sitou <no-speech> w_ap ka jwenn <no-speech> enfòmasyon
[98.155]
men si_w pa janm fè tankou_w wè m_te di_w <no-speech> tande non <no-speech> tankou_w wè m_te di_w m_t_ap eseye pale ak youn D_J pou ou <no-speech> pou mwen konnen sa m_a fè <no-speech> m_pale avè misye
[108.365]
misye di_m li pa gen oken pwoblèm <no-speech> si yo peye_l <hes> si yo ba_l frè de deplasman <hes> l_ap fè omwen yon semèn ap jwe apresa nou n_a konnen sa n_ap di_l
[120.335]
men l_ap chèche *esponnsò* li menm petèt *esponnsò* ka asire deplasman_l <no-speech> men an ka kontrè m_pa konnen sa w_ap fè <no-speech> paske <hes>
[129.605]
fò_w fò_w ou pa ka rete konsa *paske* si_w pa fè sa ou p_ap travay <no-speech> (()) se chak jou yo ba_w pas_on tan menm direktè radyo a tou ap vin di <int>
[139.105]
bon pa g_anyen k_ap fèt an nou chèch_on lòt moun <no-speech> bagay yo se chèche sou chèche e kreye oubyen modifye <no-speech> te gen dwa g_on emisyon <no-speech> gen dwa chèch_on emisyon chèche kèk moun menm si s_on emisyon levanjil
[150.955]
moun nan ap fè oubyen kèk bagay <no-speech> fò_w eseye chèche kreye <no-speech> enhen
[162.925]
<no-speech>
[174.595]
<no-speech> *enben* se s-
[186.435]
<no-speech> *enben* tande non <no-speech> men se *paske*
[197.155]
se paske misye vin wè <no-speech> la a li ou gen potansyèl la men si_w pa si_w rete ou pa f_anyen (())
[209.095]
<no-speech> *enben* oke tande tande tande tande (())
[220.885]
tande byen sa n_ap fè <no-speech> èske direktè radyo a a- ap aksepte <no-speech> pou <no-speech> pou misye peye frè de deplasman an tankou_w wè bis
[231.755]
m_pa konnen m_ap fè misye loje lakay la <no-speech> <hes> pou youn semèn <no-speech> petèt manje *bagay* m_pa konnen sa ka koute omwen <no-speech> youn
[241.655]
youn de mil kat san senkant goud konsa <no-speech> petèt <hes> pou nou aranje sa <no-speech> wi pou transpò a <foreign> youn frè (())
[250.655]
pou misye jis manje *mwen* menm m_ap bay misye <no-speech> m_ap pale avè Nèlsi pou misye jwenn lojman <no-speech> annatandan menm si s_on semèn misye ap fè nou menm n_a chwazi lè pou_n bay misye jwe nan radyo a si se dezèdtan oubyen twazèdtan
[262.545]
pou jis g_on emisyon D_J pou misye wè <no-speech> petèt apre youn semèn ki ekout radyo a genyen ou menm tou kijan w_ap fonksyone <no-speech> n_ap chèche piblisite n_ap chèche spòt <no-speech> ou menm
[274.475]
(())
[286.465]
<no-speech>
[296.615]
bon <hes> sa se lè_w fen pale lè_w fen pal_ak direktè a w_ap konnen sa pou fè <no-speech> w_ap konnen sa pou nou fè <no-speech> sa n_ap kon- <hes> <int> sa n_ap mete aprè sa pou nou konnen
[306.295]
*paske* m_pa ka di_w savan ni apre dizui me paske dizui me e samdi la a wi (()) si_w di avan di samdi sa se bagay
[318.205]
<no-speech> non ban_m di_w <no-speech> se pa planifye pwogram Vèsay la sa apre ekout la <no-speech> w_ap jis mete
[329.745]
lè moun yo fen tande youn detwa jou <no-speech> kijan D_J a ap jwe kounye a ou menm <no-speech> ou gen dwa planifye Vèsay pou misye jwe jis youn swa oubyen m_pa konnen si se ansanm ak nèg <foreign> <foreign> yo <int>
[341.495]
l_ap jis pou_n debite menm <no-speech> menm mwen menm la a se nou menm ki fè m_poko kòmanse travay *paske* <no-speech> jiska mentnan nou poko janm ban_m youn (()) youn bon enfòmasyon sou tè a m_te di nou <int> chèche <no-speech> pou mwen an
[352.045]
ni ou ni Talabè nou pa janm di_m anyen <no-speech> non tande tande byen
[363.595]
tande byen ban_m di_w <no-speech> biznis lè_m di_w biznis lan jiska prezan nou poko konnen egzakteman kisa n_ap mete nan biznis lan tou senpleman se tè a nou bezwen <hes> depi nou fen jwenn tè a n_ap konnen egzakteman
[375.565]
kisa n_ap mete sou li kisa *paske* se pa mwen menm ki antèt <no-speech> se jis yo jis di_m chache <hes> rès moun yo se yo ki ap <hes> an chaj pou yo fè sa <no-speech> se pa mwen menm <int>
[386.815]
men dèke nou fen di_m *paske* m_te di nèg yo se nan zòn <no-speech> <hes> Vodrèy <no-speech> tankou_w wè nan zòn <hes> blòk mòn Wouj yo depi yo jwenn li yo mèt di_m sa ban_m enfòmasyon m_ap rele moun nan pou mwen pale
[398.625]
pou nou konn sa n_ap fè men jiska prezan <no-speech> ni Talabè ni ou ni Kennsi <no-speech> menm Nèlsi menm Nèlsi te di_m se nimewo pou_l <hes> pou_l jwenn li pa janm jwenn okenn nimewo <int>
[410.615]
<breath> <hes> <no-speech> *enben* ou wè pandan w_ap <no-speech> tande non <no-speech> pandan w_ap di sa <no-speech> se menm <foreign> tou pou ta tou kòmanse mete biznis alkòl la deyò lè sa w_ap
[422.475]
peye (()) ou p_ap gen spòt pou peye ni anyen w_ap jis kounye a (()) enben <no-speech>
[434.265]
<no-speech> non tande ban_m di_w idantite a ou menm se si se ou_k te gen tout
[445.445]
kòb la pou mete tout kòb yo deyò pou fè biznis lan men depi w_ap chache moun pou mete <no-speech> lèfini ou gen dwa <no-speech> non depi se ou_k gen pwojè a kounye a se ou ki ap <hes> antèt
[457.145]
aprè sa dèke ou kòmanse jwenn moun pou <foreign> ansanm avè_w <no-speech> la a omwen kounye a w_ap gentan konnen kisa pou fè kisa pou pa fè men si_w di se pwòp biznis ou l_ap ye menm <no-speech> se pa la kesyon de biznis
[469.135]
se pa mwen (()) <no-speech> se se sa pou fè *paske* <no-speech> ban_m di_w <no-speech> mwen m_prè *paske* depi <hes> ban_m wè depi ki jou depi <hes> yè depi dimanch
[480.325]
*m_pale* ak D_J a m_di men sa nou gen an pwojè men sa nou gen an pwojè misye byen anvi deplase pou l_al konn Okap *paske* m_te di misye nou te gen pou_n antre
[488.415]
yon lè konsa konsa menm lè se pa_t bagay m_te di misye n_ap f_on antre kanmèm m_a fè_l pase nan_w radyo <no-speech> pou l_al bay youn dezèdtan <no-speech> antanke D_J bagay ki pase nan vil la <no-speech> men <int>
[498.485]
fò_m di_w tou misye pa youn gwo D_J byenke <no-speech> misye pa youn gwo D_J ki rekoni <no-speech> Petyonvil men <no-speech> misye ka jwe <no-speech> *paske* se se nan_w se nan_w nan_w otèl misye ap travay ki gen
[509.985]
tout bagay ladann disko tout bagay nèt <no-speech> <hes> m_pa t_ap <laugh> m_pa t_ap mennen misye Ronal monchè
[519.075]
*paske* misye gen tout bagay nèt se pa lè nou rive Okap nou pral nan tiye tèt chache chache tire nan *aparèy* *paske* se konsa menm mwen tou l_ap bon pou mwen lè lòt semèn la a l_ap rele_m vin travay Okap (())
[530.915]
sa_w pral ban_m <no-speech> <hes>
[535.645]
<no-speech>
[536.615]
<no-speech>
[539.185]
<no-speech>
[540.035]
<no-speech>
[540.385]
<no-speech>
[541.185]
<no-speech>
[542.485]
<no-speech>
[545.195]
(())
[545.995]
<no-speech>
[551.815]
<no-speech>
[552.665]
<no-speech>
[554.335]
<no-speech>
[554.695]
<no-speech>
[556.665]
<no-speech>
[557.015]
<no-speech>
[559.605]
<no-speech>
[562.805]
<no-speech>
[563.825]
ebyen <hes> talè talè <no-speech> talè <no-speech> se pa <no-speech> yo p_ap janm aksepte fè_l konsa fò yo ta gen egzakteman on spòt
[571.945]
lè yo di yo konnen y_ap g_on spòt men y_ap delivre se pa annik ale konsa di <no-speech> men sa pou yo fè men sa n_ap di yo *premyèman* n_ap di yo bon
[581.155]
men ki pwojè nou gen pou mwa me an y_ap g_on semèn spòt men a kondisyon y_ap bay youn bagay jis depi yon manman rele <no-speech> manman ap genyen_l kòm kado <no-speech> swa nenpòt
[590.845]
se pa <no-speech> se sa pou_n fè <no-speech> men si n_al <hes> kijan pwopoze yo ke men sa pou yo fè men sa pou yo fè non <no-speech> di yo egzakteman y_ap g_on semèn spòt nan radyo pou (())
[602.695]
(()) men tou senpleman men sa y_ap fè an echanj fè kòmsi s_on echanj nou t_ap fè <no-speech> pou nou fè sa <no-speech> men <no-speech> *enben* si se pou di <no-speech> w_al
[614.385]
<no-speech>
[617.765]
<no-speech>
[618.024]
